番兼職遇到仆街老闆

朋友經歷
聽到覺得心酸 幫佢訴下苦

個仆街老闆一定要簽三個月約
我朋友本身覺得冇咩問題就簽咗
點知佢老闆唔撚比佢請假
請一請假就會比老闆要脅扣佣金
唔止請假麻煩 連辭職都要早一個月講
做唔夠三個月仲要賠幾千蚊

我都有番兼職 我份兼職頭三個月辭職淨係要早一個星期講 仲唔洗賠錢

番到去話題
個老闆去到第二個月就冇編過我朋友番工
本來編咗幾日番工 突然之間cut哂
又唔炒我個fd因爲佢未過試用期炒人要賠錢

個fd仲有次番工𠝹到手 𠝹甩忽肉流哂血
佢老尾個老闆唔比佢即刻去睇醫生
遲咗睇醫生 本身可以縫針但係遲咗就已經冇得縫

本身我個fd都幾鍾意番 但係個老闆不停咁剝削佢
成日話要扣獎金又cut更又唔理佢嘅安全
佢已經對份工冇咩希望

講真
學生哥搵份兼職開心搵下錢都遇到咁現實嘅老闆

你FD on9
唔俾佢睇醫生就唔去睇
咁聽話
叫你食屎又食啊
俾我就即刻衝去睇
理撚得佢

聽講嗰陣間舖得佢一個
如果佢走就要閂舖

世界太多仆街 要識保護自己
好漢不吃眼前虧
唔好期望有人會幫你出頭

邊間

我只能祝佢下次搵工搵個好啲嘅老闆

1.佢無睇清楚份約先簽架咩？
2唔係未過試用期唔洗1個月通知（僱主僱員都係）？
3.爆晒缸都唔去處理 傻架？
定係我認真左

台式飲品店gc

我有睇過佢份約 完全係唔公平合約
真係唔明點解佢要簽

爆缸好似係指爆頭 手指應該唔叫爆缸
不過真係唔知話佢乖定話佢蠢

咁係你個fd on9姐 無得怨人

可能係佢太心急搵工掛 佢第一次搵工係魯莽啲

笑撚咗
閂鋪咪閂舖囉
間鋪搵錢緊要定自己身體緊要啊
咁戇鳩嘅野都講得岀口嘅

如果係我
我會同老細講:我手指爆哂血，要去睇急症，一係你即刻落返嚟睇鋪，一係你即刻搵人嚟頂我，一係我就咁close

只通夠講10個老闆9個都仆街
自己醒定啲喇

記得叫佢下次唔好咁大意啦 睇清楚d條款先好簽 呢個世界咩人都有

仲有人做細店多數都出事

做貢茶仲好

下次俾D耐性小心D睇la